[突發] 本人決定打針！

2021 03 02

52歲（250萬資產）

燒比我

手足

所有財產將捐給612

據文件，每名接嚴重異常死亡個案，40歲以上及以下的保障額分別為200萬元和250萬元
52歲（200萬資產）

永遠懷念 中坑

遣產呀嘛

可能最後得兩包出前一丁

52歲(已故）

出前二丁

出殯前打個丁先

打咗丁身體虧咗猝死

遺產呀嘛